覺唔覺得叫政府WFH既人好低賤？

你有料咪上位做決定個個人囉
成班為左偷懶而鳩叫話咩好危險
每日幾十單仲唔WFH
想偷懶行山咪直接講 屈落武漢肺炎好危險到

抄名狗仲低賤

抗疫鬥士黎，唔準話佢地

睇死叫wfh班柒頭只係想返少幾日工，到時有假放咪又係照出去行街行山

你上位可以即刻上咁撚西利？
就係有你呢啲撚樣會諗呢啲濕鳩嘢，冇人敢出聲 冇人可以帶頭 成撚日估 估你老母臭閪咩

就算有人係想偷懶都要做架 屌你老母閪冇撚腦

中

個藉口肉酸左啲囉

肉酸得過你個樣？

WFH都無野做. 唔去行山行街悶撚死

駁唔到講呢啲 不如覆句屌你老母算啦

Wfh 但email 係屋企啲機開唔到 from 你老母咩 home 咩，直接叫放假或者工作天縮短都無咁嬲阿

成班奴性重

樓豬係揸fit人？

不嬲唔支持wfh
最好就更多人感染
一定要死多d廢老

依家講明由上級決定
做低層就算吧啦

駁唔倒就人身攻擊，你小學未畢業？

唔係 但唔會不停叫春咁叫咁肉酸
又話罔顧員工性命 吹到勁大

恒生銀行繼續漠視員工安全

都冇乜好駁啦 其實就唔係要wfh
係要封晒關 全部基本停市14日啦

中層管理人員表示
你都on9
我就係咪都無wfh
但前線呢？大把多餘人手
可以少啲人返工
佢地當多日假咪由佢咁認為
要做既野就係做岩既野
多餘人手就放左佢
咁有咩問題

有人諗法係偷懶就唔好做
咁綜援都係有人濫用 係咪又一嘢cut晒去？
公共醫療又係大把濫用 又一下收晒啲醫院？
邏輯有問題好似係你喎

樓主葡萄公務員

1999
回你都廢事

真，我唔信真係咁乖完全唔出去

我唔係公務員 亦都冇得wfh
但係我認為要封關 停市囉

sorry 唔係回你

我和家人都有初部病徵,明天返多半日服務市民先, 下晝去賽馬會排街症驗

起下佢底 佢係社會底層

要自己俾錢驗，不了

依家呢個政府係要有料先上到位咩 唔覺
同埋依家係單日過百單啦喎
之前第一波有 依家無
依家第三波比之前仲勁嗰陣
個防疫政策標準擺咗係邊
定已經當咗日日百幾宗係所謂new normal

唔係公務員 但公道說話都要講兩句

now好似話陣間柒婆又彈出黎

公務員排街症唔洗錢

驗既話就唔知洗唔洗

比我聽日返埋工先, 我要同班公務員朋友集體問責

有發燒會驗埋

就係有第一次經驗先知今次唔洗WFH

岸鳩
前線係要維持服務
你走撚左邊個做野呀？

岸鳩
濫用唔cut？
4川大地震 10億都有1蚊落窮人袋架
所以你要捐？
無玩啦

咁全部cut撚晒佢 全部嘢都有濫用
醫療
住屋
交通

咩撚都cut

成日話自己老闆mean嗰啲人一樣咁賤，有本事咪自己做老闆

又話公狗社會垃圾，返唔返工都對個社會運作無影響既?

傻仔
唔同你討論呢個問題
依家d撚屌想wfh
work佢老母啦
邊個做野呀？

垃圾做埋d垃圾野 岩佢地啦
唔通我去做呀？

其實係要停工

私人狗繼續返足五日啦

即係你要用到公狗提供既垃圾服務?
運輸署定稅局呀?

所以我咪話停工囉 你冇道理就唔討論
咁你有咩高見？

就係你呢啲撚樣 咩撚都要諗咗人閪個面先

討論緊工作同人民健康邊樣嘢行先 你老母臭閪就話有老鼠屎呀 唔好做呀 咁咪企係原位柒囉

不過工作同人民健康 係而家都係工作行先 因為香港人都唔係香港政府服務對象

做成今日咁 你記撚住 你都有份

咁做咩野要cut服務？
唔講咁多，好似夜晚唔比當食咁
平時要10個樓面落單
依家兩個就夠
咁另外8個返黎玩手指？
重有洗碗個個，返黎幫啲碗打蠟？
一句話比左咁多錢，唔想蝕咪講囉
扮咩好努力抗疫
大家都係鬥仆街
所以我有病徵照返工你唔好屌
大家做返自己野姐

認同